ShineWing offer 等候區....有冇人？

有冇人知道shinewing 7月頭offer出左未？見人講親都係5月尾至7月頭...

SX似wok到唔洗收工咁 點解都想入

都係想整好少少cv，yr 3 想候大firm但又入唔到big4

做大firm

原來講緊intern?

係

咩u?

樹仁

有手有腳就請

冇報ch?

冇，miss左

聽講ch今年特登嚟syu收人你都miss咗
好似收咗5個